\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Kindermutmachlied}
\index[in]{Lalalalala}
\index[in]{Wenn einer sagt}
\index[vw]{Wölflinge!Kindermutmachlied}
\index[vw]{Wölflinge!Lalalalala}
\index[vw]{Wölflinge!Wenn einer sagt}

\beginsong{Kindermutmachlied}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/lalalalala} 

\beginverse 
2. W\chord{F}enn einer s\chord{C}agt: ''Ich br\chord{F}auch dich, \chord{d}du; ich sch\chord{B}aff es n\chord{C}icht all\chord{F}ein.'', \\
dann kr\chord{B}ibbelt \chord{C}es in m\chord{d}einem B\chord{F}auch, ich f\chord{B}ühl mich n\chord{C}icht mehr kl\chord{F}ein. \\
\endverse

\beginverse
3. W\chord{F}enn einer s\chord{C}agt: ''Komm, g\chord{F}eh mit \chord{d}mir; zus\chord{B}ammen s\chord{C}ind wir w\chord{F}as!'', \\
Dann w\chord{B}erd ich r\chord{C}ot, weil \chord{d}ich mich fr\chord{F}eu, dann m\chord{B}acht das L\chord{C}eben Sp\chord{F}aß. \\
\endverse

\beginverse
4. G\chord{F}ott sagt zu d\chord{C}ir: ''Ich h\chord{F}ab dich l\chord{d}ieb. Ich w\chord{B}är so g\chord{C}ern dein Fr\chord{F}eund! \\
Und d\chord{B}as, was \chord{C}du all\chord{d}ein nicht sch\chord{F}affst, das sch\chord{B}affen w\chord{C}ir ver\chord{F}eint.'' \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Andreas Ebert
\end{angaben}

%\newpage

\index[in]{Die Herrlichkeit des Herrn (K)}
\index[vw]{Kanons!Die Herrlichkeit des Herrn}
\beginsong{}[]
\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\%\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\

\begin{Large}
Die Herrlichkeit des Herrn
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/k_dieherrlichkeitdesherrn} 
\end{Large}
\endsong